# Реплейсер

**Реплейсер** - это инструмент для операций с поиском и замены различных параметров объектов.

![Replacer.gif](../../assets/maps/Replacer.gif)

В поле **Find** вводится условие, по которому отбираются поксели.

В поле **Replace** вводится действие производимое над каждым из найденных покселей.

Чтобы просмотреть список доступных команд и их синтаксис надо нажать кнопку **Const**
